有冇試過因為一啲單一事件完全睇穿一個人？

我試過因為唔記得帶銀包問親戚借住幾廿蚊買個餐食，過幾日還返畀佢;點知佢講曬啲難聽說話出嚟;當然佢最後係冇借到。嗰一刻我就完全知道佢係一個咩人。

幾廿蚊都咁計較

我覺得未必係睇穿所有
只係已經心淡 唔想再同佢有任何關係

正常一句講完 唔借

details？